唔鐘意既幾好條件都冇用

覺唔覺 其實佢唔差 只係你真係冇feel 。。。梳 我都唔想
會比佢溝到好撚煩
心諗求吓你收皮 唔好再浪費時間喺我身上。。。走啦 。。。。

曾經我以爲我可以
但原來我都係唔得

點溝你？

Sorry 真係放唔低你

成撚日約你啊呢樣嗰樣又乜你好靚啊好特別
痴撚痴 我聽到起雞皮

係咁狂chur你啊 之類

唔好咁啦 可能你值得更好呢
求吓你去溝第個

chur 你咪可能唔得
如果有條件又慢慢溝你又點睇

我淨係知呢刻唔想佢溝我

完全明
就算有女送到上門
唔啱feel就真係食唔落手。。。

咁當佢真係轉路線
雖然黃左，但唔著跡咁去
可能你又覺得ok 喎

轉路線已經唔work啦
因為我己經唔鐘意佢

OK

唔靚性格差

luv u

好似全盛時既陳冠希, 幾億身家, 6呎高, 幽默, 細心

會反感?

講緊普通人你拎個明星黎講托啊
Btw 佢洗溝女？啲女追撚含啦

多謝我咁差你都（口頭上）愛我